[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (412)

hi

毛毛要畀我睇狗狗

搶我頭香

Lm

下次唔敢

好凍呀

搵人攬你

攬住我

冇

？
叫HAL過嚟囉

Pm禾

雷克留名閃閃閃

底線-會自己沖涼去廁所食飯襯衫
歡迎領養

佢。。。係我未識你之前就出現
唔通你。。。。

你放tg啦

肥婆-最叻食野 可以幫手食哂你屋企d野
求收養

冇啦 留喺屋企好D

係
我知你邊日打咗飛機𠻹

又爭

邊夠爭

笑死

殘廢～你喜歡禮盒嗎？

灰唔會沉嫁喎

浮下去 沉下去 游下去 潛下去 再優雅踢腿~

好撚賤

圖

我唔係咁架><

邊日？唔怕講

打包你落去送比我？

領養要養一世
點同

送嘉頓禮盒畀你

玩一日之後送去spca了

我識你業主
加你租呀嗱

講講下又唔同咗嘅

想搶哂d檸檬夾心餅食

你成日喺公司做夾心都唔夠？

m底

好惡

你對我不仁先

知黎有咩意思

屌最憎

我啲字寫得好核突

我回禮送紅罐來互相傷害吧

我d字好free style

紅罐係咩嚟？

物似主人形

嘉頓紅罐
五餅二魚之中嘅五餅
香港嘅軍糧
有吃之不盡，深不見底嘅餅乾

得罪嘉頓之神，你食咩都會變嘉頓餅乾

[突發]新年流流，我中咗嘉頓之神嘅詛咒

寫嚟睇過

聽日先上左床了

我老母好鍾意食
唔怕收

傷害唔到

從來都無收過

halhal 咁夜都未訓嘅

Hi

咁我呢hal hal攬得？

想見報

我想掃呀花大脾

台詞黎嫁咋，冷靜啲

okay, cum牙花大脾一定好結實

次次早餐食完一個大蘋果都唔飽
點解我會咁大食

早早

我以前係食半碗飯就嗌飽嘅人

我都想知

蘋果會飽架咩

點解唔會飽

唔飽架，食多啲野啦

我食河粉都要食7-8包（都未飽

經過個麥當勞勁吉

I mean 你9588

我覺得要囉

我唔想再肥落去

你天生麗質，食極唔肥

走開

好絕

你好肥咩？

我瞓醒都冇肚腩

我。。。👉🏻👈🏻

真

佢係咁

即係咩

佢話自己大肥樣衰毒撚Jarvis 㗎喎

想睇

Moto...

留名

殘廢tg自拍俾我

屌你，我只係。。。。。

見面就有得睇
私交我吖

1. 冇你tg
2. 唔會send 自拍

自己google javis 再用app P肥佢
就係我

唔SD自拍還有交換的理由嗎

係你講先

私交我吧

仲要！！呢個交換都唔平等

讚你咋喎

那有

留tg?

你留

Why me

其實洗咩留tg，你問鳩毛，粉粉，珍妮佢地攞咪得

冇喎沉哂底

個個都識大家

ok, del contact

我唔識
我毒撚嚟

我都冇你tg
而且，個post 都過咗4百點都識到一兩個嘅

大家都咁得閒，wfh?

Wfn

咁啱嘅 我都係
瘦高柒毒窮

而且，換tg都係繼續做網友傾計啫ma

咩黎

你好似有少少道理

失學失業

咁啱
我都係呢五個key words

失身未？

瘦高
賣飛佛

私交王

Work for nothing

有泳池有會然做pt都窮

差你

好唏噓

一定唔會係我

same....失業撚

唔啦

我地圍爐啦

好
一齊

柒毒窮先係重點

曾俊華都係中產

咁我未失

柒同毒都可以後天補救
但窮呢。。

各花入各眼

有冇暖少少啊

我生活喺貧民窟

呢樣都啱嘅

發奮向上，但跳極都係喺地下

波波

原來你仲未被消失

181

佢自己講嘅

波波

Miss you

毛毛

放tg了

牙廢

I’m ready

大把人等

我深日做少少運動，對膊頭痛到飛起

放咗係邊？

深日

Hi波

沉**

Iceland

?

要圍爐了

做咩運動

尋/琴

天氣好舒服，可以去跑步了

今日有冇客啊

打字都有語癌

Plank，掌上壓，抬腿跳 blablabla

我用沉

戴口罩跑好辛苦

對上一次係一星期前嘅ringfit

二點五寶尋死之路

lm

都係冇乜人行 商場連電梯都唔開
靠八萬蚊捱喇⋯⋯

我唔私交㗎

係你？

未病好跑乜

正音應該點讀？我會改

唉慘慘

一向都係「尋」日or「琴」日

可以係屋企做HIIT會安全啲
而且最近我肺活量極差

做運動強身健體

有人睇冇人買
好過完全冇人嘅

係嘅係嘅
珍妮係本post 嘅蒸餾水

咁我用尋啦
鍾意呢個字多啲

冇人逼

自己逼緊自己

咪冇動力，推唔郁囉

減完肥就會變靚仔有冇動力呢

就會做一日運動
之後都會推唔郁💩

咁我每日都同你講啦

我要休息，我啲肌肌都要休息

第一次見到 好靚仔

有矛人養我

冇錢點算呀

真男神

公認男神

矛錢養唔養得

冇錢點叫養

粉粉del 咗同我對話
佢嬲咗我

吊奶星會員雷珍妮真係好靚仔

佢搶咗你手機？

屌你死KOL

樓主可唔可以幫我置頂
唔係呢場運動已經可以宣告完左

真心嘅

我都覺，屌打全部KOL

連登kol

好似我搞靜咗個post
梳

頭先同畀個大隻仔望
過多陣grindr有個無頭sd相過嚟 原來係個大隻仔

無頭點樣望你？

要靚仔到點先有li d遭遇

我無應佢 我係清泉 唔會咁隨便

好乖牙你 抵讚

我即刻問佢幾時得閒食飯

覺唔覺得話自己清泉嘅人好虛偽

Ky

唔超過四個冇問題嘅

無頭相又知係果個大隻仔？

都話佢sd咗相過嚟發覺你真係弱智

使唔使咁樣寸我。。？

點解雷珍妮又靚仔又揾到錢好羨慕

我窮拎又樣衰。。。

More

嬲死你

想睇你同佢 sex

有無人同我屍交⋯⋯⋯

我又放

一兩個都識唔到是咪巧失敗

...你以前唔會咁話我....

Bb...

嬲咗

退伍軍人

行星先岩

正

症

有真愛勝過一切

我垃圾黎，唔好提

30秒

我食埋晚飯去

原來咁就有abs

新人要報status

尋讀 tsam4；擒、琴讀 kam4

「尋日」本字係「昨冥日」。
【尋】字係由兩個字「昨冥」合埋變出嚟（即合音），亦有話本字係「昨晚日」尋日個【尋】或【kam4】字嘅本字係仲未有定案。 更有人話係「昨今日」。

我中三個年玩到四十幾日

好壞⋯⋯⋯有無食兩支煙⋯⋯

但係照升咗精英班

你咪係

我係最差個班

hi 我肥婆

深日
深井呀不如
#haha#haha#haha

深水埗呀不如

屌你好賤

你做咩恰殘廢

無

定你想做下一個殘廢。。？？

邊個恰殘廢？

？？？？？

你而家幫腳腳都唔幫我
巧絲猛呀

我幫底線b

好無聊講到自己唔會打錯字咁

殘廢

多謝你支持禾

粉粉

19年2月27？？？？

冇Wfh咩

who r u

對gay couple 正唔正

新人留名大家好

唔知

等放工除左望住個鐘倒數仲有冇好提議

由出門口果刻開始等
想返去玩animal crossing

hit j

animal crossing

你係公司打j咁wild

我琴晚先買 迎接黎緊嘅4日連假

我買左幾日咋都係

me唔返工的

我知佢係邊個

喺美心飲緊茶 你問我答

利申我唔想的被逼的

who

比你估下先

咁開心 我上年裸辭完
冇做野一排 而家要返工還債

唔想估

新人未報status

唔想咁快話你知

又懶神秘

想睇多次估唔到，又好想知嘅心急樣

岩岩醒，又要諗今日點過

唔會再有
唔講就算

幸福到⋯⋯⋯⋯

禾日日都係

好味？

頭先一上車就瞓到

不了

我會返去寫悔過書 寫道德經

罰你寫完俾我睇！

唔好嬲豬啦

仲可以睇腳腳手字

我咪仲瘦

睇腳定手定字

而家打

加一

我走

今晚整雞翼

廢話少講，我全都要！

帶我走～～～～～

想食

想拖住你一齊走

我都好想食

你幫襯美心喎，仲咁樣
你曳曳

都話唔想

停止吹奏美心

早餐唔知食乜好

走去邊

咁吹奏森美

呢個真
美心嘅所有野，不了

世界嘅盡頭

食你

情願食明將都唔食美心

雖然執左

幽默感呢家野...............

走到這世界邊端

你唔諗下你蘇眉？

自從冇lcds之後
幾個月冇運動 應該重幾磅

紅豆軍艦

得腳腳有

成個禮拜無見了
好掛住佢

好掛住紅頭軍艦，醋鯖魚壽司

ok你贏

精魚壽司

lcds?咩黎

所以就走黎食我

去明將唔食屎仲有咩食？

睇你鍾意食咩壽司就知你係咩人 超準！

佢今個禮拜話好多功課 又見唔到
即係下禮拜先有得見

啲沙律醬多到想嘔

班門弄斧嘅垃圾普通cheap精

以為自己係大家嘅開心果 但其實係小丑

on9仔

明將先係炸

Lcsd
康文

問佢，可唔可以同你一齊做功課

點解要咁對我？
係咪我做錯啲咩

屌

又唔係未見過

我真心以為係一個專有名詞

珍妮高汁

賤種01抄po狗

typo sor sor

底線高富帥

牙花大隻男神

咪有機會見下囉

Hello?

小炒ok...

好垃圾喎... 好似39$任食垃圾？

油到

正考古台

放假間中都會買黎做早餐清腸胃

我啱啱放隻貓出黎就賴濕咗我張床

想撚貓

屋企樓下得稻香海港，好伏

富臨係我食過最難食既野之一同龍門同級

快d去食 龍門世界級

啲服務好閪

我就黎剪撚咗佢！琴日先換完床單

我中學食元綠
覺得老了

係twins代言

大家好似差唔多年代
你地幾歲？

正常

我喺老母個肚入面已經睇到個代言廣告架啦

貓

不過聽人話好似真係唔可以比貓入房
入一次就以後無好日子過

剪我 唔好剪佢

佢哋活動範圍係我間房

唔比佢出廳？
間房一定好大

同佢打完交

又mean 我

做咩姐

原來唔係得我一個錯重點

派啲貓咬死你哋！

我咬番你

喂喂 係咪漁護署 呢度有隻野豬想咬人

喵

喵🐱

??????

好mean

其中一個人，一定係我

我未睇。。

我只掛住一個人

屌你老母去做狗？？？

仲follow佢嗰啲自己諗仲fol唔fol

大紅字呢

想剪。。

咁嘅樣都兩萬人follow 身材又唔係靚

唔識佢

佢話好多功課

全世界知你邊位啦

富臨小菜都ok.... 前幾日跟老細去食富臨上湯龍蝦伊麵好好食

卿本佳人奈何做🐶

我都想報... 食環署

肥婆管理隊

捉我黎姦？

我上次同老闆去 全場得四枱客
可能咁樣會專心啲服務每一台 所以好味d

掟你落河

全場四枱客執得未

姦完先掟ok?

88

屌，次次睇見咁高pay就嬲

聽到都覺得痛

不能貼的秘密

哭佐

人地講咗係假啦喎

好靜

幾日冇出門，個樣勁滄桑

痴漢

就黎悶死，好想打麻雀

乖

啱啱玩完大富翁

我玩完Rummikub

唔好咁sad啦

好玩喎！

好好玩！
但我成日輸

渣架

次次到就贏果時比人贏咗先

我試過頭五round一路冇得出
最後一round出哂

放棄啦
做咩要令自己唔開心
畀你開始到都一定會分手
我講真的

我試過一直冇得出，直到last round 比人贏埋

佢明顯就係enjoy個過程，而唔係結果

佢唔覆一陣都咁唔開心
點會係enjoy
要分清楚自己係真係開心 定 唔甘心
純粹想得到佢唔想佢走

兩個人一齊都唔會得開心啦

未開始都咁
開始咗之後會更差
你自己諗啦
唔好呃自己 其實你都好攰

同埋佢唔鍾意你㗎喇 死心啦
不過我知諗法係唔會俾外人改變到

AF又收皮

咩收皮？

唔開，唔知計唔計今個月錢

早晨啊

成班痴咗線

我好純⋯⋯

我要報驚

咩部位⋯⋯⋯⋯

五寶撚貓男神

搞錯咗主次啦，我係比貓撚個個

咪玩五寶啦

貓撚係另一樣野黎喎

係求屌我個啲

猛1

想識

you是個1

唔怕
有政府 唔驚
唔戴
年年有今日

intensive care等緊你

乜gap啊，肩黎

派貓收你哋兵

唔係我，係佢

我以為係波罅

我想做你的兵

✋🏻第一隻兵

App我只信 LIHKG

@嗰啲成日話我已讀你嘅人
我唔係有心…只係你畀其他msg壓咗落去……我又廢事check.. 原諒我啦

幫你pin

Bb你最明白我
你永遠都會原諒我

我有講過原諒你咩？

嘩屌

你唔狙擊我都要偷笑
仲講咩原唔原諒

佢哋啲兵排到去台灣

咁我去台灣跟機

???

.....?

dllm睇now新聞羅志光係到鳩噏

眼瞓

有冇人依家冇工開又有br 即刻萬八蚊請自己
九千蚊六個月袋袋平安

做咩啊

花花

有無人可以講個笑話我聽

政府派錢人人有份

退休生活

唔好笑

佢鍾意你

牙花

同我一齊跳just dance，你會見識到原來豬識跳舞

仲唔衝上去比個口罩佢
抄埋佢牌，要佢還返個新嘅比你

wfh 最好就係係屋企玩board game

同隻貓玩board game?

可惜唔係腳腳

點啫佢

已讀

又唔係第一日嘅事

想玩扑game多啲

藍架！

無圖

屋企人

屋企人識玩board game

呵返

教哂佢哋

我說著 我很快樂 我無所謂

關係好close

唔識安慰
訓一教就無事乖

開定

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (413)

我咪又係咁
睇開啲啦

thx

我比人已讀慣
Everyone

想食pizza
但一個人又食唔哂
唔知食乜好

角度重要性

月巴

唔可以麻木

唔係可以點

屌
犯賤，落到街先想食坦仔，但冇帶cash

好似好平正咋喎

Home workout

樓下冇Sam gor

你已讀我

你有我tg?

你想我答你啲咩

飲多啲水

對唔住..

唔知是但答ok

想要

成班私交

咁我繼續已讀

反私交！

想比你隻貓撚

今晚又過嚟

哭𠹌佐

淫

咁有恆心嘅你

好想畀貓壓

好想養貓同狗
唔知會唔會係屋企貓狗大戰

屌，日日壓住我瞓

咁樣想搵其他嘢壓你？

柴犬

身在福中不知福

hmm我睇睇先

黑柴

鵝要健康 鵝要消脂

你唔明嫁啦

瞓瞓下突然有暖流

golden shower

我今日都係屋企做咗運動
但食一餐就返返黎

食乜

好撚煩

得個想字

禾辣殺 戒唔到口食朝食咗個pancake